MJ爛賭,KB老強,LBJ就起學校回饋社會

打波勁過佢地不得只
人格更加唔洗講

JR入去讀唔駛錢，順便補補個腦

真心 lbj 對自己私生活應該好檢點

除左去澳門揼邪骨

成班兄弟一齊去 無理由唔試下既

Lbj 識玩 玩育成

另一個MJ咁

間學校有幾多人
一年要洗幾錢

反沾去哂邊?

高下立見

人格更加唔洗講

藍波版牙朗

Kb咩老強？

n年前既事 wiki睇下 好似庭外和解左

勞資糾紛，條女明想食一筆

LBJ場外零負面新聞 極自律同回饋社會 GOAT